C朗：音樂比利贏神射手是因為十二碼！

數據
CR goal:31 scored Pen:12 goal-pen:19
immobile goal:35 scored pen:14 goal-pen:21
一樣輸

講到自己冇12碼射咁

今晚即刻比返3個12碼牙朗射

Penaldo

唔順超隻揪囉屌你老母

真係有咁講咩?
FC未

你自己上場有12碼都炒啦
仲好意思講

整張圖就真係當佢講左

FCed

D疤狗成日作新聞咬鳩牙朗

又係樓主依隻不知廉恥既死疤狗

講埋呢次

作野屈人真係好仆街

樓主潛水咁耐就出黎放fake news

Penaldo有咩資格話人

樓主老母係雞係公廁，樓主老豆係太監

---亞伯拉罕·林肯

堂堂美帝總統咁講野

又上水

巴狗又屈

又一隻

點解音樂比利一出意甲就踢唔掂

自己射失左幾玩on99